投完票咁快唔記得Poly入面既人？

入面仲有人嫁，佢地精精已經開始有問題啦，投完票可唔可以專注入面，佢地唔係condom啊

唔該

入面既都係手足

可以做啲咩？

唔好放棄佢地

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

知
咩都記得
但係好無力

只可以浸醉其他活動其他行動

仲想點呀